帽事既......

有冇試過戴 既巴絲可以分享下往事？

例如一齊左幾耐, 戴之前有咩先兆, 戴左幾耐先知同埋對方係咩人

同另一半一齊左好耐, 視佢為結婚對象
不過佢最近變左好多, 覺得帽不久矣
希望係自己諗多左啦

先兆=變咗好多

想聽下詳細版

我都畀過帽姓謝戴

你係派帽王定戴帽王呀新圍哥 ？

#gcap#f

戴過
拍左三年
初戀 好認真
突然佢個人變左好多 少左搵我/覆我
已經feel到有野 搞到成日問佢想點
有一日佢話忍唔住 同我講啲野 就同我坦白左
個該真係想死

中呀
問多兩句係咪仲會嫌你煩個隻 ？

覺得好快有一日就會爆煲
進退兩難

關心研究所

東平洲杰倫為行過寵物

陳偉停車場

同前女一齊半年唔耐，初初好地地有時都接我收工就算唔接都有wts電話又剩，之後有段時間放工又話攰唔出連wts都冇幾個，之後先有朋友同我講返，我返工果陣佢同第二條仔出去食野行街，我知道左之後kum撚左佢一巴講左句做人做到你咁賤對得我住咩，之後就分左手 我知打女人唔啱但係果下火吞唔落
現任對我好佢勁多同唔會對我做對唔住我嘅野，真係見到個ex我會講聲多謝佢當時咁對我，先識到原來真係會對我好顧我感受嘅另一半

巴打，我多謝你，你呢一番說話好安慰我

開始少左同你分享野，成日whatsapp在上線但唔係應你機先
已飛 現任好好

想像緊batman 摑 robin幅圖

呢巴掌 車得好
Goodest slap

曾經 我都被綠帽 症狀同樓上講既差唔多

有晚係咁打比佢唔聽我電話
回信息話好攰 想訓先
咁我唔知點解又心血來潮 再打比佢

唔知係咪唔小心high 到 禁錯制
或有心人 禁接聽
我聽到啲酒吧好勁既音響聲
我聽左半個鍾 都有 有男有女聲
唔知佢同咩人玩
後尾佢喂左聲 即刻收線
第日我去搵佢
我嬲到已經舉起手掌想升巴佢
我最後放底左
佢貪玩 我唉左聲就走
頭也不回
佢有搵返我 最後比我中出即飛左

依加做左兩個仔既阿媽

鬼唔望佢老公第時沙沙滾
自己吃返個結果

個仔你有無份？

貪玩 未玩夠

一齊左4年，一直好似好地地咁，直到一晚佢覆我勁hea
凌晨佢就提出分手，話佢鍾意左第二個。
當我不斷箍煲，最終只加速佢離開

改曬手機密碼 wtsapp 無埋最後上線時間 molamola

其實我亦有錯，佢話我既野一直無上心，我負左佢。
但無機會補償了

平常心對待 你愈重視只會愈痛